
<img src="Ressource/Isima-logo_INP-RVB.jpg" width="50%"/>

# KSKC



## Intoduction

"Nous avons tous eu un énorme coup de coeur pour un morceau de musique inconnu. Mais, quand celui-ci passe à la radio ou en soirée, in n'est pas toujours facile de connaître le titre et l'interprète. Du coup, bonjour la frustration ! Enfin, tout ça, c'était avant ..."  
Souce : FemmeActuelle

## Description

KSKC est une application de reconnaîssance de musique. Il permet par la simple écoute de quelques secondes d'un morceau, de vous proposer les informations de cette musique.

## Fonctionnalitées

- [ ] Trouver le titre d'une musique
- [ ] Regarder votre historique de KSKCT

```
Créateur:
    - Adrien DENONFOUX
    - Yannis ROCHE

```
